今次無撚哂d黨鐵正仆街post

以前黨鐵一出事
全城一齊屌黨鐵剩係識加價
維修又唔撚做
但今次點解唔咁少人咁講？
因為大家都驚真係自己友做

想表達既係其實破壞黨鐵真係好無謂
又傷唔到黨鐵
影響到巿民就有份
型象又不討好
以後黨鐵有咩頭暈身興，未調查又已經入哂我地數你話有咩謂

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
機場員工集體Call Sick
雷達站/機場附近新搞作

更多攻略，陸續公布，敬請留意

抗爭者權勢越大越好，因為班藍絲9成都係趨炎附勢，當嚴重到佢頂唔順就會轉軚

Fact Check模式統一化提案

全部都係爭住認既post

其實跳閘好on9,撚傷到港鐵

港鐵 應該成立獨立調查委員會！